# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-09-20 11:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: config/settings/base.py:147
msgid "English"
msgstr ""

#: config/settings/base.py:148
msgid "简体中文"
msgstr ""

#: config/settings/base.py:149
msgid "繁體中文"
msgstr ""

#: config/settings/base.py:198
msgid "Jingpai UK"
msgstr "劲酒英伦"

#: jingpai/home/models.py:10
msgid "Introduction for Jing liqueur"
msgstr "劲酒简介"

#: jingpai/home/models.py:11
msgid "Introduction for Jing Brand"
msgstr "劲牌简介"

#: jingpai/home/models.py:18
msgid "Background image for home jumbotron"
msgstr "首页Jumbotron的背景图"

#: jingpai/templates/base.html:16 jingpai/templates/home/home_page.html:16
#: templates/base.html:16
msgid "Jingpai Logo"
msgstr "劲酒"

#: jingpai/templates/base.html:24 jingpai/templates/home/home_page.html:24
#: templates/base.html:24
msgid "INTRO"
msgstr "简介"

#: jingpai/templates/base.html:27 jingpai/templates/home/home_page.html:27
#: templates/base.html:27
msgid "PRODUCT"
msgstr "产品"

#: jingpai/templates/base.html:30 jingpai/templates/home/home_page.html:30
#: templates/base.html:30
msgid "BRAND"
msgstr "品牌"

#: jingpai/templates/base.html:33 jingpai/templates/home/home_page.html:33
#: templates/base.html:33
msgid "EVENTS"
msgstr "活动"

#: jingpai/templates/base.html:36 jingpai/templates/home/home_page.html:36
#: templates/base.html:36
msgid "CONTACT US"
msgstr "联系我们"

#: jingpai/templates/base.html:48 jingpai/templates/home/home_page.html:165
#: templates/base.html:48
msgid "ABOUT US"
msgstr "关于"

#: jingpai/templates/base.html:49 jingpai/templates/home/home_page.html:166
#: templates/base.html:49
msgid ""
"Oriental Drinks Ltd is the official agency of JING Brand in United Kingdom."
msgstr "Oriental Drinks Ltd 是劲牌的官方英国代理机构。"

#: jingpai/templates/base.html:52 jingpai/templates/home/home_page.html:169
#: templates/base.html:52
msgid "USEFUL LINKS"
msgstr "链接"

#: jingpai/templates/base.html:59 jingpai/templates/home/home_page.html:176
#: templates/base.html:59
msgid "OUR CONTACTS"
msgstr "联系方式"

#: jingpai/templates/home/home_page.html:48 templates/home/home_page.html:11
msgid "WELCOME TO"
msgstr "欢  迎  光  临"

#: jingpai/templates/home/home_page.html:51 templates/home/home_page.html:14
msgid "JING LIQUEUR"
msgstr "中  国  劲  酒"

#: jingpai/templates/home/home_page.html:54 templates/home/home_page.html:17
msgid "MALE TONIC"
msgstr "保  健"

#: jingpai/templates/home/home_page.html:98 templates/home/home_page.html:61
msgid "Jing Liqueur"
msgstr "劲酒"

#: jingpai/templates/home/home_page.html:100
#: jingpai/templates/home/home_page.html:108 templates/home/home_page.html:63
#: templates/home/home_page.html:71
msgid "The ingredient"
msgstr "成分"

#: jingpai/templates/home/home_page.html:114
#: jingpai/templates/home/home_page.html:116 templates/home/home_page.html:77
#: templates/home/home_page.html:79
msgid "Yam"
msgstr "甘薯"

#: jingpai/templates/home/home_page.html:117 templates/home/home_page.html:80
msgid ""
"Can help alleviate eating disorders, coughs and lung deficiencies. Also "
"helps strengthen the spleen and stomach, invigoration the Qi."
msgstr ""

#: jingpai/templates/home/home_page.html:121
#: jingpai/templates/home/home_page.html:123 templates/home/home_page.html:84
#: templates/home/home_page.html:86
msgid "Wolfberry"
msgstr "枸杞"

#: jingpai/templates/home/home_page.html:124 templates/home/home_page.html:87
msgid ""
"Natural aphrodisiac, improves sexual function. Also, beneficial for the "
"blood, liver and eyes."
msgstr ""

#: jingpai/templates/home/home_page.html:128
#: jingpai/templates/home/home_page.html:130 templates/home/home_page.html:91
#: templates/home/home_page.html:93
msgid "Cinnamon"
msgstr "肉桂"

#: jingpai/templates/home/home_page.html:131 templates/home/home_page.html:94
msgid ""
"Sooths stomach aches, kidney deficiencies and bloating. It enhances the "
"Yang, dispels cold and relieves pain."
msgstr ""

#: jingpai/templates/home/home_page.html:135
#: jingpai/templates/home/home_page.html:137 templates/home/home_page.html:98
#: templates/home/home_page.html:100
msgid "Cloves"
msgstr "丁香"

#: jingpai/templates/home/home_page.html:138 templates/home/home_page.html:101
msgid "Relieves colds, chest and abdominal pains. Enhances the Yang."
msgstr ""

#: jingpai/templates/home/home_page.html:145 templates/home/home_page.html:108
msgid ""
"Other herbs: Angelica, Ginseng, Radix Puerariae, Poria cocos, Jujube, Maca "
"powder"
msgstr "其他草药：当归、人参、葛根、茯苓、红枣、玛卡粉"

#: jingpai/templates/home/home_page.html:155 templates/home/home_page.html:118
msgid "The JING Brand"
msgstr "劲酒品牌"
